八色鳥林娜璉💚💚

Ooh ahh清純可愛

Cheer up 嬌小得意

TT 魅力惡魔

Knock knock清新甜美

Signal 紅髮魅力

Likey偽忙內

Heart shaker 林三歲

What is love 性感誘惑

日專：one more time 甜美啦啦隊

Candy pop 美少女
但

西女人

g

著得KD既女人一定唔係好人

都係16最好睇

其實佢一啲都唔西囉
唔好成日都攞張圖跟住喺度說故事啦
講衰其他成員都大把野講

願聞其詳

👎🏻

好樣衰。。。

好撚柒

唉仆街 諗住衝入黎POST

究竟西喺邊邊？
唔好再喺度看圖說故事啦

好明顯最樣衰係rapMon塊面啦
Key去nayeon果個搞到佢勁樣衰囉

新相

其實佢都CARRY到
九色鳥林娜璉

all better than nayeon

想講所謂嘅黑圖同黑料大把啦
真係唔好以為你個偶像係真係咁完美一啲黑料都冇啦

高汁po😄

仲未搵到一張夠娜璉嗰張柒

咁你即係本身對佢有偏見啦
就算搵幾多成員既柒照你都覺得最柒果個係佢㗎
係黑粉就認左佢

你上面個啲圖係刻意扮醜
佢嗰張係不經意嘅柒
唔同水平

中意西女人通常反映出自己都係果類人

嘩 你講到好似其他成就冇西過面咁
定係你自己樣貌唱歌跳舞唔及娜鏈所以先至喺度黑佢咋愛嘅反面就係恨喎

今之冇扮啦掛

都靚過娜璉

至少娜璉素顏個樣同化妝一樣
依家唔係話要鬥素顏最靚囉
但起碼唔好落咗妝之後唔認得你係邊個

唉 我依家知你真係冇腦㗎

姣閪改不了欠屌

日本個兩件真係姣到CLS
係咁擠個波GAP出黎

Lm

毒撚改不了打丁

我地絕對唔淫㗎！

我既興趣就係食同公司師兄 冇野既
你地既oppa係我床到

夾左成日先夾得出 仲唔俾我搵到機會露出！

未識夾波 唯有露底補上

I need a MAN

有咩分別？

Shit!!化妝師同我出黎 做咩搞到我塊面咁圓
對眼呢 去左邊！？

邊個？

大家係要腦補到自己鐘意個果有幾好我都冇辦法

最後送上漂亮的娜璉 晚安～

整容女

睇嚟你又係嗰啲反靚女嘅人
做咩咁仇視靚女呀

真係咩人有咩fans
不惜踩同隊隊友都要其他人認同佢靚？
點解要拉其他人落水？
低汁

呢張多腎幾cute啊

啱阿 點解你識咁樣講但唔識反省自己
你地之前咪又係淨係po同一張娜璉柒照同黎黎去去個幾段片
跟住就成班好似係現場咁講到娜璉幾有機心
但你地永遠都唔會理其他成員既黑料同柒照
我po出黎就係要話俾其他冇飯既人知
免得娜璉俾你地瘋狂抹黑
柒照人人都有黑料大家都有
我唔明你哋點解一定要針對娜璉囉

如果你仲想喺度講娜璉bully隊友嘅話唔該睇吓之前po個幾條片啦

Here

其他人on9 你係咪要跟住on9?
好心啦 再多你啲咁嘅人 啲人真係會以為kpop飯全部係低能

無講過佢bully隊友喎

你幫佢平反係得
但係有冇需要攻擊其他人 甚至係隊友？
你收聲反省下先啦

依家on9既係你 永遠只信自己所想
即使事實擺在眼前都不願看見

下 咁佢地之前夠攻擊娜璉啦 又po晒所有最樣衰既出黎
我依家冇攻擊任何人 我只係po埋其他成員出黎 話俾大家知其實人人都一樣 唔好特別追撃娜璉

唔好攻擊啦 成隊都一樣 打和啦今次

好心你就唔好睜眼說謊啦
之前又係咁po嗰啲動圖
吹到娜璉欺負多賢又西面咁

[url]有邊啲女團少咁個成員就perfect? - 分享自 LIHKG 討論區[/url]

👆🏻第7個留言即刻見到啲動圖
你話依家啲人看圖說故事幾勁

咁講條氣都順D啊
我依家唔係吹奏娜璉係天上有地下無
我只係想叫大家唔好再特別攻擊佢姐

我都見你係其他post屌過其他女團
咁你係咪又仇視靚女呀

More j圖

屌過邊個先

救命自己搵啦
呢啲上網大把囉好冇

樓豬講嘢好有潮吹口爆絲嘅風味 接班人

我有無講過話唔信佢呀？
我淨係覺得你黑自己隊友好撚on9
唯飯就借借啦
我就愛晒佢地咁多個嘅

講完自己唔記得 ?
yeri都見你屌過幾次啦
鍾意個西面女 轉個頭屌其他西面女

你無攻擊？
你好唔好意思呀
「姣閪改不了欠屌」你自己寫既
又話自己要po其他人啲黑料黑圖
你覺得唔係攻擊？
而家啲人可以無教養到咁

乜水？

我幾時有po
你有證據就拎出黎 唔好喺度吠

係我講嘅？

問埋最後一次
人on9你要跟佢on9?

都係以其人之道 還治其人之身姐
你睇到覺得難受？咁娜璉粉絲咪一樣係咁

咁因爲yeri真係搶鏡又蝦其他成員
但娜璉冇

我係心痛你呢啲on9 once自己人黑自己人呀
還你老母

十卜唔好盲飯

我都唔想 我只可以話九個人我都鍾意
但見到之前咁多個post都不斷攻擊佢先至搞到我忍唔住要開po幫佢平反
啲連登仔永遠都唔信人講嘢
咁我唔攞啲事實出嚟點樣令到佢哋明白啊

你拎事實可以係你啲片
唔係拎其他人嘅黑材料
請問你黑其他人 人地會明白到咩事實？

笑撚死 諗住入食花生
點知樓主咁無品 post其他隊員既醜圖

明白到偶像閪啲fans都會閪

多腎擺到明係醜
娜連係豬排扮女神

唔開心啊？

上面都有好多啊!!!

慘得過人地靚啊

慘得過另外幾個隊員既所謂柒照都好睇過你

好精彩

梗係啦
如果我靚嘅話我就做咗明星啦
咁而家係靚女先做到明星㗎嘛
例如娜璉

垃圾低汁樓主 樓主現實中一定係mk西女人

樓主係咁踩低其他成員 咁既質素既fans 令人更討厭娜璉 係我眼中永遠都係西女人！！！！

最憎mk子弟

你要繼續相信西女人呢個謠言嘅話
我都冇辦法咁我唯有同你講一句
佢係一個好靚嘅西女人

食緊花生見到你都要講
佢擺明唔係Once啦 由佢以前到現在既留言邊忽似fans 做咩會念佢係fans
連登搞笑之處係是但讚下Twice 都會話你係Once

Once內戰
瘋了，瘋了，都已經瘋了

隻牙 你屌埋我個份

下半面真係生得好衰

你post其他人出黎 都掩飾唔到佢係閪女人同樣衰既事實

笑左 樓主咁假膠都撚到你地咁多人
同埋上面啲成員黑圖都好耐 大部分都係改圖黎 得Mina 一兩張係真
Twice班南亞anti p.s勁多 記得有啲子瑜正常相改到佢露底褲

下 我好鐘意佢地㗎喎
唔好又係到幫我解釋啦
講到你係我咁
你班連登仔最大既弊端就係自以為是 胡亂判斷 不辨是非

I think i’m crazy~~~

佢隻兔仔牙先至係selling point

有晒片都可以話係改圖
我不活了🤦🏻‍♀️🤦🏻‍♀️

梗係啦 嗰個係香港島6永
最撚腦殘既once
佢梗係話係改圖㗎

改幾廿萬次名都畀人認到
我係佢開新ac算

Pink頭唔錯

咁我真係唔知喎
原來佢咁出名

笑死
其實寧願換名扮第二個
點解唔直接開一個新ac
你換完名都會俾人發現㗎喎

選擇性失明

娜璉冇搶過咪囉
你又係到陷入幻想 媽的

已經有人po過片 係大家都唔中意拎咪

膠都費事派

閪面婆

屌 係都要喺公海同人吵
返番個post度圍爐唔得嘅

What is Love?

其他成員係扮鬼臉
而佢係真面目
點夠佢黎

佢呢幾張相重好睇過最開頭post啲相

想講jyp啲化妝師成日化到佢好似馬騮屎忽咁
胭脂係咪真係咁重要